長安點去磡鶴園東街 ？

撘41巴士去佛光街再行過去？

Taxi or Uber

google map 冇咩

有，但想睇下有冇其他路線

坐高鐵

嘉朗豪庭個站近D喎
落車過對面馬路 行鶴園街入去
唔洗太早落架

唔該曬